Agoda 好仆街

琴日見到agoda出左關於新型冠狀病毒既聲明，話香港出發往全球任何地點之未入住預訂，入住日期為3月31日前都可免費取消

我三月尾book左台北酒店，班機都取消埋，本身酒店booking無得free cancel, 見佢出左呢個聲明拿拿聲上網cancel, 點知收左email話無得refund, 覺得怪怪地打去客服度嘈

點知客服話呢個聲明係錯既，已經係網站移除，係我自己係google search到，而家只係俾大陸人free cancel三月booking, 只可以儘量幫我問酒店可唔可以退番

Diu la sing

下 我得啵
我book個幾間酒店都係冇得free cancel
佢幫我打去酒店問 酒店比佢就即刻refund比我
個日打完 下午睇信用卡即刻收返錢tim
3間酒店都係日本 4月份

一樣,仆街到暈

個網仲入到喎

我係取消左先問
而家等通知
可能最後都退到
我唔明點解話個網址係錯，明明係佢個網，仲要賴我係google search click入去
勁唔合理lol

佢話入agoda主頁係唔會去到呢個位
係出面google search先去到

咁繼續chur個cs啦

我都得喎 我係3月尾不能退款
我私下問酒店 佢叫我搵agoda cs
Cs要得酒店同意 就可以免費取消
本身話只能退agodacash 因為個別情況
結果直退credit card
全程email對話

我都係咁樣 不過係全程電話對話
重差一間酒店未覆
其他即時覆即時退錢

我都3月德國酒店
係咪要打電話比佢地先

Email係咩
佢個垃圾website撳黎撳去都係直接向酒店查詢

我打電話問過 佢話你要打電話處理
上網手機app 退唔得

岩岩打左去問佢都話網頁錯，但我換左幾個語言版本都係咁寫，如果睇完個page無打上去問咁會點

可以去消委會開定case

cap定圖啦，佢寫明可以自助退

customerservice@agoda.com

我之前都見到
有冇人cap左圖
想拎黎同佢理論

而家都仲未改

個網頁如果係https又真係佢server host, 理L得佢邊度search. 佢放得出www就要負責嫁啦. 咬9佢唔好放.

師兄 你等咗幾耐先入CREDIT CARE 我二月五號退到而家都仲未收到錢

我都退到喎，我係佢fb留言隔一陣就有人覆話會跟進。2日後就有人打嚟話退返落我agoda account。不過我係用agoda d分換，佢打完嚟5分鐘我就收到。

你去邊？
我搵酒店 酒店玩暫時收到既消息係淨係比大陸客退
屌
打算email agoda

Agoda熱線係咩
網上自助cancel會話你個個唔係free cancel 冇錢退

條link寫到明香港出發可以， 佢唔肯退基本上forward去消委會就退硬

agoda係賤到深入骨髓
十年前我同一個人妻去開房
用agoda book咗廣東道某酒店
點知酒店比錯房型
又細咗又低層數
連埋抽氣扇同餐廳食飯嘅問題
我打咗房過千字嘅評語去agoda
點知佢刪咗

同埋照計應該會睇你機票

都係！

我2月頭去台灣訂左冇得取消既酒店
出左公告之後訂單度show左可以免費取消
已經成功退錢落信用卡喇喎

手機app成功自助退

巴打可唔可以比佢電話我

3071 1201

三月出發去歐洲，我打電話去退，佢話要酒店同意先可以退
之後提供埋個機票俾佢，佢話問左酒店可以退，但要退做住賞錢，我再打去屌佢，之後一日就退返落信用卡

下 我本身48小時內唔退得酒店，但航班cancel左
我照打去agoda問， 佢好好咁幫我問酒店肯取消

而之前都試過佢出notice話因疫情關係，入住日期為2月29日或之前，住宿位於中國內地、香港和澳門，或由中國內地、香港和澳門出發往全球任何地點之未入住預訂，均可透過自助服務選項或撥打客戶服務熱綫取消預訂。
我都申請過一次 好快就退返俾我

咁係你自己on9啦
取消咗先問

點屌
想佢退錢

打去CS,同佢講要cancel,想退番錢落卡，唔要agoda獎賞錢。佢會幫你remark,如果酒店肯退俾你，佢就會退番話你credit card

真係仆街黎,

有冇人Cap左張圖講係去free refund到3月31日...

免費取消過 都要收番3 4成手續費 勁on9

家陣agodo del 咗個statement 係咪吹佢唔漲?

我係去日本呀，3月頭。
諗住Send email應該好慢所以係fb博一博又幾快

屌

同求

苦主揮手 琴日睇到諗住今日打去cancel點知話唔得

我都係今朝打去 佢話個announcement係錯
其實只包中國戶籍
然後而家就冇撚左個announcement.....
扮大陸閪再打去嗌有冇得諗

關公災難
早排仲咁多人叫支持agoda

我二月頭時喺agoda cancel咗間無得refund嘅
佢寫住因特別原因，可以比我refund
連聯絡cs都唔使

二月 agoda 台灣溫泉旅館成功refund(原本無）

lm我4月頭都要退

我新加坡都退到
但退AGODA CASH

冇得退唔緊要
但佢標準不一
有人退得有人唔得
打完出黎既野唔認

係真架
我都報咗條link 好耐
佢一轉3月31 我就打去cancel 英國油店
已經錢都收返

dllm agodo

我都cancel左荷蘭一間，收返錢
但仲有兩間搞緊，兩間酒店自己都話肯退錢
Agoda會唔會食左我啲錢

咁巴打仲有邊到酒店未退？
你就好退得番

我本身月頭打去問
個CS就叫我月尾check 住個聲明
轉咗再call 佢

所以佢一轉我就call

email 屌柒佢退返cash

我都係咁！之後我email酒店，佢話肯退，但我驚agoda食左我舊錢

你就好啦禁快手
我記得我2月尾個陣仲見到佢主頁有關於肺炎既安排
但個陣仲係去到2月29前
而家直情冇左
好撚cheap

打上去佢叫我send條link俾佢，邊度有話香港可以取消，寸撚到

佢係星期三 26.2.2020 轉3月31日之前
只係冇諗過2月29都未過就delete 埋個聲明

感謝您的來電。
您的訂單目前已經不可退款及修改。 我們明白您的處境， 但是目前3月份的訂單一律仍須依照訂單原政策執行。
但我們仍然會為您嘗試向住宿方及供應商申請免費取消。

覆我段咁嘅嘢

嘈撚到佢退
明明出左notice又唔認

小弟我上次去北海道(其實琴日先返)之前就係因為見佢出咗份聲明有得free cancel，所以我就係唔係都book咗啲平酒店先，之後到我再plan個Trip嘅時候再fine tune，佢俾我cancel喎，我仲同佢講話我cancel完我可能會book返同一間酒店，不過只係唔同日子

你試吓再打去客服嗰度問一問

一開波就應該直接聯絡酒店
Bypass agoda傾好先
是常識吧
通常酒店好爽手

應該佢地本身想全部退
退退吓發覺唔對路
再退就破產,即時嗌停

酒店話自己問agoda

有次因一號風球取消航班 agoda叫我自己同酒店講
酒店ok咗就我同agoda講 叫佢自己confirm
來回兩個email 1個月後收＄

直接同酒店book就一開波直接聯絡酒店

經agoda book
酒店通常都係叫搵返agoda先
agoda處理唔到先再親自搵酒店搞

既聯絡資料

+852 2955 8700 (辦公時間)

自 2020 年 3 月 1 日起，香港和澳門的旅客及位在香港和澳門的住宿將不再適用不可抗力因素。若港、澳之間有正式的旅遊禁令，或是特定國家禁止前往港澳地區，則該筆訂單仍適用不可抗力因素。

唉屌 我book間酒店係booking 再via agoda book
酒店肯refund, booking 話佢無權要我自己試下問下agoda

同你一樣case, 我cap 埋圖, agoda復我
//-----------------------
感謝您的來信。
請知悉，我司內部暫時未有收到此公告聲明。
非常抱歉，住宿方不同意免除此訂單的罰金。此決定取決於住宿方，很抱歉，Agoda無權干涉此決定。
住宿方同意讓您修改日期
//-----------------------
只可改期到六月

佢地條link content 都del 埋

agoda都幾撚仆街
直接乜都唔撚認
當無事發生過

我今朝同佢個cs講完就del 左，佢叫我capture圖tim。capture左就話內部無通知唔認，諗緊點搞大佢。

我都cap左圖
而家等緊佢覆我
佢話幫我問酒店
如果話退唔到或者唔覆我
我都一定告到佢甩褲

我會直接email問酒店，我覺得agoda出古惑。如果酒店真係答我唔退，我會唱衰間酒店，如果間酒店好爽話退，我就唱衰agoda，仆街公司想賺agent錢咁撚賤，出聲明又唔認。話內部無收到通告，你間野點撚運作。公告可以亂出嫁

我係話酒店唔退，最多改期

我2月8話退到而家都未收到refund...佢話等一個月 洗唔洗咁耐

我打去Refund, 佢要酒店同意, 等左 5 分鐘, 無問題，直退Credit Card. 我果個直頭寫明No refund, 不過因為現在特殊情況, 我膽粗粗打去試下。

另外我建議手足們打英文果個，中文果個十世都無人聽。

係咪怕講英文人多o的，你book間酒店係邊度嫁?

向各大平台幫佢賣下廣告咁啦

日日嘈佢
同埋樓上有巴打退到
我都準備日日嘈佢

消委加肥老黎

韓國首爾，我諗緊個email點講，直接問酒店。

韓國爆到咁都唔比退
但2月個啲人又有得退
叫佢解釋啦

改期其實對我都ok的，但係佢話最多改到6月，6月肺炎會完咩，佢都on99。

我就係唔知 係咪酒店唔退，定agoda出古惑，所以諗住寫email問酒店，如果酒店得同一結果無得退，咁我咪豪比酒店囉。無下次姐。

二月尾 果o的我諗佢地都無退，扮無內部通知嫁啦。

台灣。鬼知，只係知中文等極都無人聽，等得唔耐煩跟手改打英文即刻有人Serve。我之前UO改期都係咁，經驗之談。

2月佢有份notice又係話香港出發既有得退
尋日打比佢佢都承認2月有
但死口唔認3月

直接send email問酒店有無得改期或free cancel啦

我2月19 bk 大阪
2月23 申請退 即日打返即批 退埋信用卡 好好人

Btw 原本係3月4 住

我二月尾試過問過一次，個cs開始扮唔知。所以我等三月，一見到三月個公告就問，佢又係話無。之後del埋。

agoda覆我話酒店唔肯退，完

真接問酒店，如果你間係韓國日本的話，爆到咁，去完又話返黎要隔離。去條撚咩。

歐洲呀

咁就難o的，佢而家又唔認張公告。

我都係o的link redirect 睇到。

聽日再試下
不過佢唔退我都唔去，歐洲都爆緊，廢事周圍去

我退到 都係台灣酒店
不過我係cancel前同佢講等佢幫我cancel

你歐洲邊到
我都歐洲
雖然退唔到都唔去 但agoda好賤

我book果間臭西酒店唔比退

英國，比利時，荷蘭

我都訂咗台灣酒店~起agoda都問咗間酒店都可以全數退~去到退款都係話要收50%費用~請問巴打你哋都係退咗先在send mail問agoda cs攞返錢?

英國+1
CS死口唔認段聲明後 佢話幫我打去酒店
都唔知係咪真係有打...
不過其實我book左啲small scale apartment
Agoda又唔肯比酒店個contact我
可以點拆

咩酒店來，去貓途鷹幫佢宣傳下

原本 呢個時間喺 Vegas
出發前入住前10日取消non refundable 酒店
一個星期後都已經收到$

你去agoda my booking果頁，應該有contact property果粒制

就係禁左contact property 粒制乜都冇

拉

直接問左酒店? 如果酒店refuse refund 請開名

想問下大家退到錢一開始係咪已經簡左refundable嘅plan?

refundable個D唔洗煩啦
直接禁個制就得
宜家係有D non refundable既唔俾退

我台北
本身non-refundable
係佢個網禁個制搞掂
email都冇send過

而家屌緊agoda出完notice 唔認，佢唔出都無野。

係咪2月？
Non refundable 就咁撳取消我驚佢真係就咁cancel

幾時禁，而家應該無

出完唔認數賤撚到

4月頭韓國唔知有冇得退
原本係non-refundable 嘅預訂

梗係個個cancel, 佢怕蝕入肉，拿拿del 扮無出過。最可恥係其他網站有Link講。

直接問酒店，唔好經online agent.

我就係non refundable 上個禮拜問完酒店唔肯退

直接打電話/ sd email去？

師兄如果講英文ok 梗係直接打去問，唔係咁好咪send email.

我可以喎 即時cancel
就話 要等酒店覆

我唔會再用Agoda
雖然比起其他平
但好撚煩 成9日唔俾退錢

I know that feel bro

我book左 三月四月日本 兩間酒店
第一間本身可refund ，第二間本身不可以
之後上個月見到memo話可以額免，咁我就入去一齊退
第二間個booking info page 就多左紅字話可以因肺炎免費退，之後我退了，仲係即日refund 到信用卡

全額退費的

bk 台北酒店
話要睇酒店肯唔肯 否則跟番cancellation policy charge 一晚
最後係間酒店主動話唁做生意，full refund

你大佢 如果我中咗武肺照入住囉

係二月
而家唔知
嗰陣仲心諗咁方便

想知邊間咁衰

知唔知agoda話幫你問酒店之後
要幾多日先覆？

巴打佢話幫你問 咁你大概等左幾耐佢先覆返你

Same
佢話一係provide醫生紙、政府封關公告、航班取消證明，佢先會再考慮，好煩！

你同佢講你係武漢人

留名

可能要身分證

邊到既酒店

泡菜國！！！！

終於成功退到了 😭😭😭
其實應該係酒店肯退
不過始終好似俾agoda過左一棟咁
希望各位巴打都成功refund
💪💪💪

Agoda致意！

預訂紀錄顯示，您曾預訂 March xx, 2020 到 March xx 2020 期間的 xxx

取消政策: 如果在入住日期前60天內提交預訂取消申請，將被收取全額訂房費作為取消費用。 不能在預訂日期入住酒店將被視同No-Show(客人未按照預訂日期入住)，且不能退款。(酒店政策)

好消息！閣下要求退款 HKD xxx 的申請已處理妥當。

請注意，銀行處理該信用卡退款的時間可能長達30日，或需待到下個結算週期。

。

泡菜都唔退禁賤
但有隔離通告應該得啦

要幾耐
星期六話幫我問酒店都未覆

我星期五打上去

30日咁撚耐

等等左就黎30日都未收到，人地expedia 3日就refund 到我張卡

Same
酒店唔肯退
然後我send email狂屌agoda出聲明唔認數
個CS之後覆返我啲九唔搭八既野 當睇唔到
諗住聽日就直接打去嘈

去消委會投訴有冇得諗

其實好似都係睇酒店肯唔肯退
我個間要我比航班取消證明
但uo都無cancel到班機 屌
好煩

Ching打英文線定廣東話線

我反而今次退得好順利喎！首先直接同酒店講話想refund, 酒店ok 再打去agoda講, adoga條友再contact酒店 兩個鐘後覆番電話話退番錢落信用卡

我私聊酒店完全無理我

上個星期申請取消，琴日打去催，即刻confirm取消
今日就收到錢
仆街agoda唔催唔做嘢

禁多間酒店都可以
好好彩

Agode email覆我
三間酒店有一間唔肯退款
3月28-29

有冇其他辦法

酒店：
此為不可退訂之房型，預訂完成後將不能修改或修正。 不能在預訂日期入住酒店將被視同No-Show(客人未按照預訂日期入住)，且不能退款。(酒店政策

Agode:
我們樂見你對Agoda住賞錢有興趣。考慮到你的具體情況，Agoda住賞錢是目前我們可提供的最快解決方案。Agoda住賞錢有效期為 3 個月，在這期間你可靈活使用，隨時在Agoda預訂並且可兑换部分或全部的房費。
(實際入住日期可為未來12個月內)。

Agoda confirm 會refund, 但左成個月，又打去催過都一直未收到

我2日收到refund

屌，你地有得refund返自己戶口真好,我個時1月25，佢仲未搞免費退錢，雖然我揀個個都係不可退款，但佢問左酒店，間酒店肯退，但agoda只話可以退返係agoda獎賞錢到，仲要得3個月期限，無奈接受。（有2400蚊)

仲去旅行
港豬

4月到期
都唔會用得著
個陣佢又係話退agoda錢 我死都唔肯

ching點同佢講呀
打上去 佢死都話淨係退到住賞錢

thanks ching聽日用你方法再試下
成六千幾銀呀

因為我個時係1月25號去上海，個時都未有公司宣佈免費取消，我23號去問，見佢有得退，當然即刻螺飯應 ，心諗啲錢可以2月去台灣租酒店用，點知台灣又14日隔離，唯有同女友係香港住下啲酒店用左啲錢佢，咁你唔肯，最後點呀?

我accpet左之後，佢2月頭先話可以免費退錢，我女友叫我試下可唔可以轉下退返去信用卡，打去，個客服啲語氣同對答成個機械人咁，係咁重覆，最後放棄

依家日本都封埋關，agoda會唔會退錢呢？

可能要你打去又埃又西先肯退

好好，我女朋友book左
之後本身退房會收手續費，之後佢有得揀話免手續費
禁左，佢會幫你問酒店個邊，之後再即刻sd野過去問
過左陣即刻免費取消

之前問過取消要比證明
今朝打去酒店肯refund了
大家可以打多次去問問

之前中過招 apply 電話refund 最後佢唔撚認 虧左2000幾蚊
發覺agoda好似係新加坡定馬拉公司, 你去消委會都未必受理

客服電話幾號?

呢個post 算唔算成班西客

agoda有出過通告講可以免費取消，點知佢之後唔認數

REFUND=閪客
旅行=港豬

港人原罪論

係佢出聲明話退得
然後唔認數
唔知頭唔路就收嗲啦

訂咗冇得退嘅日本酒店
前日用email問agoda可唔可以幫手取消

今日收到回覆 自動退落信用卡